\ProvidesPackage{mystyle}

%\usepackage{german}			
\usepackage[utf8]{inputenc}		%Umlaute
\usepackage[T1]{fontenc}			
\usepackage[ngerman]{babel}		%aus proof wird beweis
\usepackage{graphicx}			%einbinden von Bildern -> \includegraphics{images/apfel.png}
\usepackage{svg}

\graphicspath{{bilder-svg/}{bilder-png/}}

\usepackage{blindtext}			%ist die ausgabe so wie ich sie haben will?

\usepackage{amsmath}			
\usepackage{amssymb}			%mathe symbole
\usepackage{amsthm}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{dsfont}				%anderes R
\usepackage{float}				%Position Bilder
\usepackage{scrhack}			%keine Warnings
\usepackage{hyperref}

\usepackage{cleveref}
\usepackage{caption}		%keine Nummerierung bei Bildern




\newtheorem{satz}{Satz}[chapter]
\newtheorem{defi}[satz]{Definition}
\newtheorem{lem}[satz]{Lemma}
\newtheorem{kor}[satz]{Korollar}
\newtheorem{prop}[satz]{Proposition}
\newtheorem{satzdef}[satz]{Satz / Definition}
\newtheorem{lemdef}[satz]{Lemma / Definition}

\theoremstyle{definition}
\newtheorem*{bem}{Bemerkung}
\newtheorem*{bsp}{Beispiel}

%\DeclareMathOperator{\diag}{diag}		%neue Operatoren definieren
\DeclareMathOperator{\id}{id}
\DeclareMathOperator{\Aut}{Aut}
\DeclareMathOperator{\re}{Re}
\DeclareMathOperator{\const}{const}
\DeclareMathOperator{\supp}{supp}
\DeclareMathOperator{\Bild}{Bild}
\DeclareMathOperator{\Res}{Res}

\usepackage{array}
\usepackage{tabularx}

\newcolumntype{L}[1]{>{\raggedright\arraybackslash}p{#1}}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\newcolumntype{R}[1]{>{\raggedleft\arraybackslash}p{#1}}


%%% Eigene Definitionen

\newcommand{\R}{\mathbb{R}}
\newcommand{\Q}{\mathbb{Q}}
\newcommand{\Z}{\mathbb{Z}}
\newcommand{\C}{\mathbb{C}}
\newcommand{\K}{\mathbb{K}}
\newcommand{\N}{\mathbb{N}}
\newcommand{\eps}{\varepsilon}

\renewcommand{\theequation}{\arabic{equation}}  %Formelnummerierung ohne Kapitel


